其實旺電係唔係快收皮?

好多空鋪十室九空人流又少
黃金地下都開始空空空地
樓上就好旺...多人買switch

不嬲2 3樓都霉霉地
2 3樓都係1 樓個D人租黎擺野

腦場淨係收cash
amazon 買好過

依家好多人一係美森一係飛X法X

有無清貨優惠

原來係咁
真係好死場FEEL
只係見人買下ROUTER PRINTER咁

其實1樓個堆又係黃金D分店黎

你留意下來來去去都係個幾間

SE旺角總店開到去黃金
珍寶得旺角店
訊達又係旺角總店

依家amazon 唔ship 黎香港 要買電腦野要落深水埗

求其啦
總唔總店有咩分別

以前去旺電淨係上三樓就算
其他層數都可以skip

旺電都係去SE同海鮮舫，1樓買吓cable